Требования к реализации:

# К запущенному приложению:

* ~~Базовый образ - "base_image" (значение указано выше)~~
* ~~Приложение должно быть запущено в frontend режиме с хранением телеметрии, обускацией ID и без редактировния IP адресов~~
* ~~Конфигурация должна производиться исключительно через переменные окружения~~
* Отправлять логи в EFK средствами Docker
* ~~Образ должен собираться из docker-compose файла~~
* ~~Конфигурационный файл серверов должен использовать только один сервер - fi.openspeed.org~~
* ~~Конфигурационный файл серверов должен подключаться как volume~~
# К Dockerfile:

* ~~Образ не должен содержать конфигурационный файл серверов~~
* ~~Образ должен кешировать как можно больше при минимальном количестве шагов~~
# К запущенной базе данных:

* ~~Должна использоваться БД - "database" (значение указано выше)~~
* ~~Хранилище БД должно подключаться как volume~~
* ~~Если требуется использовать сетевую базу данных:~~
* Отправлять логи в EFK средствами Docker
* На localhost хоста должен быть проброшен порт базы данных
# К запущенному Proxy:

* ~~В качестве прокcи нужно использовать - "proxy" (значение указано выше)~~
* Отправлять логи в EFK средствами Docker
* ~~Должно слушать порт 8080 на localhost запущенной машины~~
* ~~Перенаправлять запросы в приложение~~
* ~~Адрес, с которого производится запрос, должен пробрасываться в приложение через заголовок~~
# К запущенным стекам:

* Стек приложения должен запускаться с именем проекта rbmdkrfinalapp
* Стек EFK должен запускаться с именем проекта rbmdkrfinalefk
# К запущенному ElasticSearch:

* ~~Конфигурация должна производиться исключительно через переменные окружения~~
* ~~Разрешенный объем используемой оперативной памяти - 512 MiB~~
* Отправлять логи в EFK средствами Docker
* ~~Должен использовать Open Source образ~~
# К запущенному Fluentd:

* Должен слушать на localhost хоста для доступа со стороны Docker для отправки логов
* ~~Должен отправлять логи в ElasticSearch кусками по 10 MiB~~
* Конфигурационный файл должен храниться в файле и подключаться внутрь контейнера как volume
* Параметры подключения к ElasticSearch должны передаваться через переменные окружения в конфигурационный файл
* Не должен отправлять собственные логи
* Хранить собственные логи в формате JSON в файлах по 10 MiB с ротацией в 5 файлов
# К запущенной Kibana:

* Конфигурация должна производиться исключительно через переменные окружения
* Разрешенный объем используемой оперативной памяти - 512 MiB
* Отправлять логи в EFK средствами Docker
* ~~Должна слушать порт 5601 на localhost запущенной машины для доступа к Kibana~~
* ~~Должна использовать Open Source образ~~
* ~~Должна подключаться к ElasticSearch~~
#К оформлению и содержанию репозитория:

* Наличие файла final.json с следующими полями:
* 'account' - аккаунт в RebrainMe GitLab
* 'date' - назначенная дата сдачи по московскому времени в формате YYYY-MM-DDThh:mm:ss (пример валидного времени - 2020-01-01T12:00:00)
* 'database' - имя базы данных из задания
* 'proxy' - имя прокси сервера
* 'base_image' - имя базового образа для запуска приложения
* Наличие исполняемого скрипта на bash с именем up.sh, используя который запускается рабочее окружение при помощи docker-compose
* Должны присутстовать 2 docker-compose файла:
- app.compose.yml - запуск предложенного приложения с зависимостями - базой данных, прокси и средой исполнения, указанных в присланных заданиях
- efk.compose.yml - EFK стек для сбора логов с приложений
* Должен присутствовать Dockerfile, используемый для сборки образа с приложением
Порядок действй во время презентации проекта:

Запустить стеки через скрипт up.sh
Вывести список запущенных контейнеров
Показать страницу запущенного приложения через прокси
Продемонстрировать работоспособность приложения
Показать содержимое базы данных
Продемонстрировать что логи с каждого приложения попадают в EFK стек